根本手機台啲人就係蝗語入侵既罪魁禍首之一

淨係個台個名都係用"手機"呢啲蝗語
一禁入去 係度講咩淘寶同大陸機

連仔點做嘢架
強烈讉責連仔引入蝗語 要求連仔改台名!

蘋果日報先係

cc台手足係時候向手機台宣戰

要蘋果日報改返用香港用語就難過登天
但叫連仔改返個名就點都易啲

改得一個得一個 特別係連登都有唔少細路 好易耳濡目染
改咗手機台個名 起碼少一個蝗語入侵